林鄭笑言：做香港特首真的很辛苦 (17:17)

特首林鄭月娥接受香港開電視節目《開嚟見我》訪問時表示，房屋問題是任內最大挑戰，認為經濟發展受制於土地問題。

林鄭月娥稱，安居很重要，曾擔心推出的房屋政策未能引起市民關注，因此花不少時間梳理及修訂房屋政策，又指「個人好願意加大公營房屋及私樓的比例，出售資助房屋的定價需要與市價脫鈎」。

除談論政策，上任近一年半的林鄭月娥笑稱「做香港特首真的很辛苦」，每天面對很多不同事情及處理公務，有些是不能預見的。不過她又說，「時間眨眼就過，所以都覺得自己做得幾輕鬆、幾稱心滿意」。

問到面對香港未來發展，家長及子女應如何迎接「明日香港」，林鄭月娥分享她教育兩名兒子方法，呼籲家長不要給子女太大壓力，並勸勉家長應以子女活得比自己更開心為目標。

DLLM

咁你辭職囉

自己又要爭
又唔捱得

柒婆做特首 香港人：真的很辛苦

係囉做得咁辛苦，不如你退落嚟等第二個頂替你個位幫你受難啦

閪女人

做雜種狗隻狗好辛苦我們都明白

搵第二個都冇用，始終唔係民選特首
不過諗起就算有民選，咁多廢老蝗，投出黎既特首都應該差唔多

日日屌佢老母我都好辛苦

又話辛苦
一開頭又話民意係要你辭職你就辭職
辭職未啊撚屌
下台啦仆街

佢老公好偉大

日日要服侍習總
陰唇都反哂出黎
同志辛苦了

做咁多陰質野然後話辛苦

日日都出賣緊香港人,
又要日日笑笑口咁同香港人講無出賣到香港人......

的確好撚辛苦......

辭職啦仆街

對對對，又要推廿三條，慘過推車

躝開啦

咪撚做囉
屌你老母
中共走狗

.

教育兩名兒子方法
咪就係放洋留學囉